釣開魚既入黎傾下

咩都有玩 咩釣法都基本答到你
Fit魷玩最多
利申由細釣到大

用咩架生

釣魚D魚通常點處理?

X2
淘寶得唔得

推介下平平地既入門釣竿（香港買到/香港邊到易買d？）
去邊到買餌？咩餌好？
去邊到釣？

釣杆要睇你想玩咩釣法
有投釣 磯釣 fit魷 lure hechi 前打 好多種
多數人一開始玩下磯釣
如果你唔慣坐係到等魚上釣
除左投釣 其他都岩你

去邊到買餌又要睇返你住邊頭
蟲類黎講 紅蟲最佳但貴
青蟲釣魚毛都夠如果你想過下癮
想釣下大少少既魚就買蝦

竿係 shimano spedia SS
攪係 shimano stradic 2500SDH

通常都拎返屋企食 細魚放生

得 新手百幾蚊淘寶都好好用 睇下你咩玩法

旺角海磯 佐敦渡船街都唔錯 有得拎上手睇會好D
買餌一般魚餌舖都有蝦有蟲 街市都可以買下死蝦死魚做餌
其實用蝦或都蟲做餌最大路
我自己好多時都岸邊玩 要睇你住咩區

Fit魷新手, 想問問邊度岸/碼頭有?